反攻微博 輸出革命

搞緊acc

有冇人印“”平反六四“”tee 下次見到所謂公安 同埋紅媒記者 可以比人民日報影大頭相？

印“”平反六四“”tee
一定要醒d
比d公安著
原來所有公安都咁真正愛國

[緊急分析]法！不！責！眾！

要電話number驗證 🤔🤔